Репозиторий по примерам работы с ML-библиотеками для участников хакатона по машинному обучению в Рестриме 28-29 октября 2017 года.

Большинство примеров используют базовые библиотеки, включенные в состав Anaconda (https://www.anaconda.com/download/).